男朋友話女朋友煩

係咪遲早會散？
男朋友好愛個女朋友點會話佢煩？

搵定第二個啦
佢應該諗緊分手理由

我個ex都係咁 真正愛你係唔會嫌煩